坐過監，你問我答 （見過梁天琦）

如果不幸身邊有手足/朋友係入面，
又唔知可以做咩幫到佢 / 想了解入面情況係點
歡迎提問

講左基本野 同 術語先
年 = 碌
月= 隻
書 = 勝
外國人 = ON
香港人 = 桂之
火柴 = 金支
收音機 = 貓
探訪 = 拜山
辛苦 = 巴
番梘 = 滑石
毛巾 = 拖水
杯 = 嘜
All尿 = 擺樓
All屎 = 擺堆
拋緊 = 還押緊等試庭
仲有好多 不能盡錄，有機會再講

我衰DD （藏毒） ， 比黑警屈的， 信唔信都好
詳細就唔講了， 過左去

之前係荔枝角見過幾次梁天琦
冇講野， 始終唔同倉, 唔知有咩好講
果時未開始有反送中
有fd 同佢一齊， 有傾過下計
個fd 話佢斯斯文文 ， 得閒同ON吹水 / 睇下英文勝

林走前見到陳建民，幾好人， 有教我個fd英文

點解會開呢個post?
頭先睇到個寫聖誕卡比手足既文宣post有感已發
我果時係入面收到信/聖誕卡 都係一件幾開心既事

手足唔係condom
希望最後全部都冇事

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

黑警死全家

倉友好唔好人？懲教既人係咪好惡？

點解收音機叫貓?

寄信/聖誕卡有咩程序?
我知梁天琦有人幫佢搞，點寄俾其他人?

有冇人恰你

洗手盤炒飯

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

大部份都係古惑仔， 有好有壞，有d好撚跳
吹水既又有好多，唔可以睇表面，
都識多幾個正常，幾熟， 出到黎仲有聯絡， 食下飯咁

懲教一dd, 有惡 有唔惡，雖然好似廢話
不過真係咁

聽講係因為夜晚叫
因為我地通常夜晚先聽

好大機會要入去坐（攻擊性武器）想問點樣可以同懲教易相處D同唔洗比懲教打咁多

喺入面可以點娛樂

有佢number 同名，寄番去佢坐緊果
到就得
如果你唔知既 就要搵人代寄了

冇

踎左幾耐衰鬼

諗番都想食

屎坑煲水

懲教係唔係都係凶神惡煞，好Fit（齋睇樣），抑或係大大個肚腩發福中坑

少年監係米辛苦好多

懲教係咪好多人黃？

點抽時間打飛機？

你夠唔夠21？
夠就唔駛驚， 一開始入到你咩唔識on99咁比人屌就正常， 未聽/見 過懲教打人

不過第一個月 你會好唔慣， 好撚巴
捱過左，慣左就好好多
打下波， 捉下棋， 做下野 ， 睇下電視又一day

入面會唔會真係好多潛規則之類？
好似唔同幫派有唔同暗號？
強姦同虐兒D人係咪真係會比人爆屎眼？
唔同罪行個身上面有唔同紋身？

剝光豬踎地被盤問 係堅定流?

唔夠

睇嚟呢度都要有番個坐監攻略，真係慘我記得之前有人講過記住唔食煙都要扮食煙，煙就係入面嘅錢， 有錢才能疏通疏通

兵乓波， 象棋 ， 藍球，康樂棋， 睇書
夜晚玩狼人殺 / 類似既game ， 聽貓， 寫信

有煙既 咪 賭波 賭馬 鋤2 , NBA , 咩都有得賭
你講得出都有咁掣

有煙叫人幫你dum骨都得

下， 點會

6隻

起碼俾返啲心理準備將要入去坐嘅義士

有無瘦到

唔係， 有d好淋， 有d好識做人

完全唔fit = =
好多老柴 ， fit 既見到得幾個
仲要新人

有幾多時間可以做自己野 ?
一日生活流程大概係點 ?

你算唔算無背景無勢力人士?會唔會同佢地同倉? 佢地惡?

係 ， 好撚巴

冇煙 ， 糧小
同埋嚴好多
不過都好過沙咀
如果判去沙咀.........

藍既多

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

夜晚番倉
隨時都可以， 不過10後會好小小
10點會熄燈， d人開始訓

去之前要係個倉到講聲 「厠所最後」
等人去埋， 之後放個桶係出面，示意打緊飛機
等人唔好入黎打騷。

打飛機 入面叫 「落like」
我都唔知點解

屋企人有無入錢比你買煙仔？

通常都會跟你公司分番枱
冇乜特別暗號 代號就有 S係和記
其他唔記得左了， 因為我果到冇分

係， 會比人打到仆街， 唔會有尊嚴
例如： 日日要洗厠所 / 叫你即刻去落like
落 落把間尺到， 自己食番 。做晒d下欄野
封糧單， 自己兜飯塊肉呢世都唔駛有得食
行過比人爽一巴都係好平常

紋身唔關事

你意思係入去前 定 入去後先？
都入左去仲盤咩

差幾多， 夠左會過介
細仔會難捱小小， 唔好去沙咀果d就ok

點樣比黑警屈？？？

Gphone 曾經因為呢樣野投訴懲教，所以請教下你。

有無人比倉友爆菊花

唔駛扮食
懲教會問你食唔食
你話唔食就過白沙 坐，
食就去第二到， 白手 （冇坐過） 刊期一年內
通常都係去壁屋 > 唐福

其實唔食都ok, 聽講白沙果邊都好
空氣清新d
係小左賭煙呢個娛樂囉

我冇， 有操下肌咁

咩叫落like?

有無睇錯,有背景勢力人士都咁慘,咁跟大佬黎做咩

平日有咩做架？

追左post，見到了

少年監係咪電影＂同囚＂果D？

你估陳同佳入面受過乜嘢待遇🤔

拋緊果時就好hea,
6點會就聽撚到貓 ， 刷牙洗面， 摺「煎」
7點出倉去食早餐 （飯）
食完9hea (睇電視 捉棋 / 打棋）
等 行街 （即係類似散步咁）
比你打波 + 沖涼 ，得好小時間 +埋大約得半個鐘倒
呢段時間唔定，因為荔枝角多人 大家輪
有d倉早d , 有d倉晏d

大約中午11-12點
會食一個叫 「𠵈」既野 ，即係類似粥咁既野，有時係 紅豆沙， 錄豆沙， 微豆粥咁。 仲有一塊牛油包咁

之後繼續係飯堂hea, hea 到差唔多5點 ， 食埋飯就番番倉。

講番d野食， 同垃圾係冇分別， 緊緊叫為生存食

番番倉， 咪寫下信， 睇下書， 玩下狼人殺果d咁囉
10點熄燈

泊正左 （即係判左刊， 定左罪）
大部份差唔多， 中途多左幾個鐘頭要做野 ， 做野果到我地叫 期數

可能會派去幫手 洗衣， 廚房 ， 之如此類
不過會有糧出， 出糧你可以會你想要既野
有日常用品， 煙，零食 ， 餅， 檸檬茶 ........

第二到d野食會好食小小， 雖然都係垃圾
通常佢地都會夾份自制d野食 + 餸

行街既時間會長左， 有得踢波

我冇， 不過入去之前有人飛左朵， 不過其實都唔需要，
你唔係扮係仲撚衰，你個人正正常常都唔有野
會自然識到fd

正常唔會同得晒同一個倉
同期數就會一齊

我冇， 我唔食
我係入面賣番比人

D毒品本身唔係我身上
佢地幾個禁住我塞落黎，過係我個身到搵到
仲打左我幾拳

打官司打唔甩？

搜身既時候係會全裸， 轉身 踎2下

踎緊果陣 唔比人起番身著衫咁盤野
我未聽過

少年監同成人監係米差唔多？除咗嚴好多之外

打飛機

衰 sexual 真係好慘
好撚有料可能有d幫肋

黑警真係仆街陷家剷 賤撚到仆街

上面答左

同囚果到係 沙咀 ， 勞改
最撚巴， 真係地獄咁

仲有咩更新中心果d
聽講都巴， 不過 沙咀係top1

冇， 一黎佢係謀殺

二， 佢呢d實係保護組， 正常我地唔會見到

好難講，除時會輸
睇個官信我講 定信狗講
最後招左

無知一問點解要搞咁多暗號暗號代替果啲野又唔係唔見得光

嚴d 惡d 咁
同冇煙
其餘應該差唔多

因為我未坐過細仔
係聽番d 夠21 既過黎講番

一定要報仇

出到黎就唔洗繼續講返入面D術語
已經過左去,
希望你有一個好既將來

術語姐

有d係因為意頭

書=輸 ，所以叫勝
番梘 = 番多梘 =坐多梘 ，所以叫滑石

why? 沙咀會請食雞翼？

我平時生活緊係冇用啦
純粹比你地了解番，當係坐監攻略又好，咩都好

多謝你

阿sir係咪成日都心情曳

用想像力？

全餐 咩都有， 有唔小受個沙咀既講番
食完雞翼 係真係有幾秒抖唔到氣，跪左係到
唔係同你講笑

你行過唔叫人 已經一大巴車埋黎
仲有好多， 不能盡錄
之前打死過人啦

沙咀果d唔知

我果到正常 間唔中有d特別跳

一支/一包煙係入面值幾錢? 或者可以換到啲咩?

無得再上訴？公道清白

Lv1 想像力
Lv2 like勝 + 想像力 （ like勝即係 j書）
Lv3 like勝 + 想像力 + bb油
Lv4 整肥妹仔

有冇得攞色情雜誌?

like勝先係無敵
冇視覺效果 其他都無撚用
like勝唔會比人周？
邊度得返嚟？

有性需要， 點解決?

追po啦

樓主幾大？

ON 係咪有西餐食？

後生既6成黃，老既99%藍

想知政治犯入到去，其他犯人同懲教人員對待既態度有無唔同？例如係比較尊重或鄙視？

其實最主要用途係買野食
例如換ON餐， 因為佢地有咖喱食
到到唔同價， 我地果到2飛， 收人地塊肉呀 1-2飛
比煙廚房可以換其他野食 炒飯呀， 豬扒包， 辣粉呀果d咁
呢d要 10 -20飛不等。 視符你想換咩

家家有求， 唔同期數 可以做唔同既野
睇你個需求大唔大， 比番相應既煙

你要人用乾衣機 焗個蛋糕比你，咪可能要1-3包

煙你可以賣番真錢 ， 叫人出面入數比你
大約係 $1000 8包

搵人洗衫洗好d， 又係要煙
拖鞋想要對新既 ， 都係煙

上訴過刊期， 失敗左

佢地會還的

巴打加油

監躉

抵撚死

細仔冇

攞就冇， 可以入寫真集
入面好撚多，基本上齊晒
唔可以露點

搵人入， 入書咁， 入寫真集
唔可以露點

入面基本上齊山 目測正常一個倉都50本

25-35

有無食過雞翼？

巴打.
你有冇咩困難

Live左

係， 其實ON主要都係南亞
食咖哩， 正我地果d好多

加油巴打

仆街賤種狗

入面係咪好多唔同幫派
成日打交

首先
黑警死全家
再者
跪求如何可以寫信比手足
還柙都可以收？

你個倉有冇大佬
會唔會成日打交
同班柳記關係係點
同倉有人夠期走會點歡送佢地
生日會唔會有特別

想問呢入面係幾點有得睇電視？有咩台睇？
因為好想畀天琦睇到

咩叫整肥妹仔

師兄新翼定舊翼 咩期數講唔講得？

有險可守

點知佢地係衰強姦個啲？

我估係自製飛機杯

出名既會去保護組 / 唔會同人接觸到既期數

鄙唔鄙視就唔知佢心入面點諗啦， 但係正常唔會做d咩特別野， 態度冇唔同

感謝
手足撐住

每個人都有個牌仔 牌仔上面會寫衰咩 如果衰風化牌仔衰咩果行會刪咗

冇， 成人監房冇d咁既野

推

但報唔食家屬係未無得入煙

物資咁豐盛

多口問 聽樓豬口氣
係咪出邊都玩開

乞人憎掛？

咁少?
藏獨喎

乾衣機焗蛋糕

見親監獄post都實有呢個

祝你追數成功
你有冇預過佢哋會點還比你 錢？幾多左右？

咩字頭都會入架喇
間唔中囉， 一個星期一次到啦
算唔算多
打完就要鎖， 1-7日不定
鎖完仲要轉期數

我又分享吓 G鋒果陣拍咗係荔枝角係過得好舒服 食私飯 出入有兩個ii左右護法幫佢手 沖涼清晒全間房畀佢一個沖 平時做野去老細房涼冷氣 日日都有議員律師搵佢探訪

藏毒睇份量

頂咁咪係人都知佢衰咩

點解你會比黑警屈

有咩寫真集

你可以咁講 因為每個新人入期數果陣都會畀牌仔啲期數B仔（你當係班長）佢地分房幫老細做野咁上下 所以全世界都知 有時係啲保安同老細特登叫你地唔好搞呢條友 咁大家都知咩事啦

藏毒唔係販運 差好遠
又可以打部分吸食

好似熟口熟面既呢篇野

差佬不嬲黑 平時佢地捉到啲人身上有毒品 會靜雞雞抽起佢地用黎砌人生豬肉用

做咩會睇中你

冇， 但係有1-2個比較似領頭人咁囉
大約1-2星期 一鑊倒啦

有d fd到， 有講有笑
臨走有握手同 hug

臨走果日 會整1-2個蛋糕
（走果個自費）
整既方法好撚特別

生日都係會整蛋糕

不嬲都係咁嫁啦，講數交人 片都有埋添
唔知依家啲人信有交數呢樣野未呢

入面啲犯十個有九個都係藍 仲要衰暴動入去
你知唔知畫家係入面畀人玩到透

入面啲人知唔知而家出面咁？點睇呢場運動？

果陣18歲, TC 做新人, 俾老職打足兩星期 好撚巴架, 可能依家好受啲啦

有冇虐打？

又黑警老屈

有冇暴力野發生
多唔多

被捕人士關注組tg channel:

【和你寫・聖誕送暖給還押手足】
從夏天走到冬天，反送中運動至今，已超過70位手足為自由為公義而令自己身陷囹圄 。
聖誕節臨近，面對冰冷的囚室，失去自由的日子，您的一字一句都能為他們送上無限溫暖，陪伴他們渡過寂寥的夜晚，讓他們知道香港人並沒有遺忘每一個。

💌收集截止日期：即日至12月10日
📝寫信注意事項：請參考 寫信給天琦，已詳細列明
（如有指定對象，請在信紙上註明手足全名，以茲識別。其他將隨機送到還押手足手上）

📮請寄至 九龍中央郵政局郵政信箱73962號
＜特別鳴謝信箱由 香港眾志 借出，注意信封上“不要”註明任何人名，以免被郵局抽起＞

📣如家屬委託收信，煩請聯絡 @lllxxxxxxxlll 或 @Pipipi77777
手足寄信疑難請聯絡 @youarenotalonehk_bot

💌其他寄信途徑💌 - 新增兩項途徑 16:52 03.12.2019
星火 - 19歲龍仔 、15歲少年(之前被判入更生中心)
抗爭點滴 - 寄聖誕卡畀初一義士(智駒、隊長)
香港天主教正義和平委員會和邵家臻議員 - 給手足寫聖誕咭 (陳健民教授)
本土新聞 - 寄比聖誕卡比影攝食 (盧建民)

我唔知佢地心入面諗咩 但個個老積都係藍嘅情況下 佢地點都要附和

會唔會吉屎忽?

發生咩事

入面倉友對社運人士態度係點

唔知遲啲因為反送中而入去坐嘅巴士會唔會被針對

沖涼去廁所係咪冇得閂門？

你點知的

竟然係多藍

咁巴打出返黎之後生活OK嗎?

本身畫家份人都跳跳地 又係黑手 成日以為自己好醒好熟架步 得罪人多稱呼人小 三日唔埋兩日又畀人鎖水記 唔係啲犯玩佢呀 係啲老積玩鳩佢呀

強姦虐兒呢啲俾人打好正常
咁仆街蝦啲弱質女流兒童

裏面有無辦法去打柒黑警？

有冇gay嘅寫真

有分新舊翼 如果你好彩新翼就好友善好Nice
去到舊翼啲人知你社運入黎咁肯定日子無咁好捱 同埋呢家開咗新期數準備畀班社運人士用

比巴絲有個心理準備係好既
多謝巴打分享

點解人地會知你衰咩？點知嗰啲人係強姦

唔會 基佬要申報 畀人捉到就鎖

你坐左幾碌？

人口/族裔比例點分布
有次參觀過好似八成都南亞

豬肉房先係最難頂

大約係7-9 ， 11-1 ， 4-6
大約啦，個個期數唔同
通常一開始會睇番晒琴日錄左既tvb 劇先，
可以自己轉台既， 不過你好難一個代表晒所有人

你有野想同佢講
你可以寫信去電台， 點埋歌
佢夜晚有個讀信節目， 係啤梨做既， 唔記得叫咩名，依家唔知仲係唔係佢

夜晚倉一定會有人聽貓， 天琦冇聽，都會即刻有人同佢講， 話讀信讀緊佢， 叫佢聽

我相信呢到咁多人
如果肯寫
一定讀到比佢聽

哈哈哈哈哈哈哈 原來係咁
咁基佬申報佢地會去邊
我有好多問題好好奇
介唔介意

最正既like勝係咩

唔會有私隱 廁所都會有部機射到小小入黎
有啲有門 有啲無門 有門都等於無門

冇錯

無可能 差佬同老積衰咗入去係會長釘水記或者有獨立期數

半夜有無女懲教慰問？

荔枝角果時係新翼呀，仆街 勁撚悶
唔知9R 定L

舊翼多人好多

有咩人名，萬人景仰

一個期數大概 1/3香港人 1/3 大陸人 1/3 南亞
但有啲期數會係南亞多 有啲會大陸人多

食飯有無機會同佢地見面？

性罪犯抵撚死

個post 同見過梁天琦有咩關係

睇嚟你白手，宜家白手係咪去曬dm6

長釘水記
不過正常都唔會申報 大把死鬼搞基

有無見過人殺到既時候真係會舉手？

有手足去咗更新中心

主要係睇唔起呢d咁既人

自己追post啦

報完唔食，就過介架喇
去無煙既監倉

係

好多單架啦喎 屈人藏毒就 老土手段黎

你係9R 唔會9L
新翼乾淨啲舒服啲囉 自由一定舊翼架啦
你果陣最後拍咗去東頭？

有冇得玩手機？

電視係咪得cctvb睇

獄友有冇人睇完暴徒暴徒咁叫

每整一樣野 都要攪好多野架
唔係你諗咁簡單

唔會 每個期數獨立食飯 正常你唔會見到其他唔同期數嘅人

冇出去玩

一諗到遲啲好有可能面對就想喊

即係到時社運入去嘅會一齊？

樓豬俾人拉果下完全唔關毒品事？

唔係 1b dm5/6 5r 4R 4L 3b 1c

應該係判9個月
實坐6個月

藏毒如果數量大就會告販毒
所以藏毒係唔會坐好耐

加油啊手足 希望你甩到啦

老積姐係啲懲教？

多數都係On先會 但之前都有試過成個期數一齊舉 跟手果個期數成個期數解散打散晒去唔同地方

我屌，師兄嚟喎，onj新翼係最on9既地方

師兄衰咩

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

仲有Viutv 同 RTHK
啲老積係度叫 啲犯就會跟住一齊叫啦

畫家估唔到

制毒 > 販毒 > 藏毒
藏毒 睇個量 同睇咩
大麻 / 小小其他野
罰錢都有機會 / 感化

沙咀會點？

想知金手指係咪係入面會比人打到仆街？

啲on好煩，利申b仔

諗起屯門15歲手足判咗去更生中心

突然間覺得入面d人好有正義感咁樣

我直頭係想像唔到，入面有咩材質係有咁軟熟

Btw, 判1年
減3分1 再減3分1

叫咩？係撐定點？

大家一齊寫聖誕卡呀

亦可以留低文字，有手足幫手寫

睇你點睇 新翼可以講係舒服好多 靜好多 啲人都斯文好多 食私飯唔洗分開期數 可以食吓唔食唔洗轉黎轉去 瞓教都舒服啲 不過只要試過舊翼啲人就唔會想返新翼

如果出咗黎之後又衰多次會唔會好大獲

危險駕駛 不要再提了

入面乾唔乾淨 多唔多曱甴昆蟲之類？

應該係坐監坐到返屋企嗰啲

點解可以減
表現良好？

以前中學參觀過沙咀，入面個個比人操到好似機械人咁，日日都軍訓步操，有一個人分享個陣好似背書咁，講野都好生硬，入飯堂食野都要步操入去，坐低要好直。

好驚有日係自己，唔知班手足點，天祐香港。

以我所知 之前嘅會打散 但以後會一齊 但唔肯定 因為特登清空咗一個期數For呢班社運人士

因為舊翼可以圍威喂，又多人，得閒夜晚響鐘可以大叫打佢老母

熱門得番呢個POST 係咪我問題

點解只係見到呢一個熱門post

熨斗 熨餅， 熨油魚絲
乾衣機焗飯
屎坑 煲水
咩都有

正想講

same

少年倉先會打 成人倉唔撚會打 放心

Sameee

會唔會見到女犯

#metoo

我都係咁

咩事 成個熱門得呢個post

撐警呀啲犯係入面個個對撚住老積都變晒刷鞋仔 啲老積屌啲黃 佢地咪跟住屌

連仔想全城關注依個po？

+埋今時今日既所有野
唔止呢d

睇黎呢個po會好快1001

點解咁易招 係咪真係捱唔住？

我都係

連仔你搞咩

睇你係咪衰返同一條罪 同類案件會重好多

唯一即時熱門po

真係集中營咁款

樓豬認罪本身扣三分一
一般「行為良好」會扣多三分一
所以實坐會少啲

下？竟然？白手期數喎

+1 突登入嚟睇下發生咩事

做嘢係做啲咩

我之前有做
但係果時已經冇做了

通常啲紙筆係監獄提供定係要人哋拜山先有？

係豬肉房先多甲由 多到嚇死你 成幅牆成個地下成個天花都係 殺極都有 瞓瞓吓會爬上床 但豬肉房係所有人入荔枝角都一定會瞓返幾晚

之前開咗個聖誕咭post
好快沈在底
其實我哋好多手足都已經設計好晒啲聖誕咔
可以入黎了解下

【抗暴聖誕】和理非聖誕新任務!!!!!!!!!

電腦版冇問題

其實點解呢，驚報復？

監犯撐警
真係同黑社會撐警一樣咁好笑

係咪test緊新功能？
例如幫手將行動post放熱門

拋緊果陣上庭坐囚車同埋係法庭後面果個等候室有機會見到

諗起都好核突

白手坐一個月都變黑手啦

Rose ma
大量 bubbles
Lilian
幾個akb
成語喬
元元
雞扒妹

唔知手足係咪講緊我呢個post
好快沈咗底
推唔到上熱門

【抗暴聖誕】和理非聖誕新任務!!!!!!!!!

其實我哋好多手足已經設計好晒聖誕咔
有部份仲印咗放喺黃店
希望大家心動不如行動
一齊寫聖誕卡俾獄中嘅義士

都真

原本連登都有咁多人坐過

咁就仆街啦 一定有班深藍懲教招呼
再教育營咁款

留名

未定罪前 會輪流值日做清潔
亦可以申請工作 有糧出 賺吓錢買零食
而多數都係做洗衣或者做樓梯仔即係派飯收垃圾等等

係， 未發生呢件事之前， 我以為睇戲先有

原來一直都係咁
只不過之前係枱底做， 依家係光明正大做

拜山可以入 但呢啲物資入面大把 問人都有
監獄會提供信紙

咁撚大獲？

好似第二次衰係冇得保釋

唔要返監呀

我冇，不過好奇原來都咁多人都坐過
好奇係咩環境姐，每一日都會諗下一個會係自己

點解沙咀會特別辛苦？
同其他監倉有咁大分別？

呢啲可以自己清潔呀嘛 係乾淨啲
2/3樓果度真係... 啲黑墊同枕頭係唔撚會洗 不斷重用...

咁係咪好d?

點知大家衰咩

我唔知鉛筆刨可唔可以帶入去 以為真係好擔心畫家係入面知點算

知既， 睇tvb 咁知囉
黃既出番都都黃

老基本上上99%都藍架喇

追下po啦

有冇電視睇

傻強話齋
知唔知咩叫坐監
坐監就係你老竇過身都冇得去送殯

下 咁好多死鬼搞基 佢地點樣解決又唔比人發現

裡面對外面消息流唔流通
裡面黃多定藍多
黑警會唔會同裡面人傾計？
係裡面係唔係好悶？

畀人食死貓屈佢藏毒

屌佢老母第一日真係。。。想死

多唔多政治犯㗎

最多隻揪
虐就虐強姦犯果d

佢只係衰洗黑錢 唔會特別保護佢 但佢可以申請長釘水記
好似之前個巴士司機係馬場單野 都係自己申請長釘

好想知女倉係點

咁如果衰老謀個牌會寫咩 老謀係咪會分開坐

但佢呢啲唔會去咗保護組咩？

咁唔食煙既人咪著數d？
直接當錢洗

大約 1-2星期打一次交咁啦

每個期數都會有 呢啲問老細或者B仔借

+1 有冇絲打分享

樓上嘅意思係話點解啲人會知其他人衰咩
點解會知啲人衰強姦虐兒

想去旅行要點申請? 同埋一次可以去幾耐

估唔到黑獄斷腸歌套戲係真

一個倉幾多人

+2

同犯隻揪？唔係好信
打唔贏/有危險咁點

坐監有旅行去？定係咩術語黎

跟住係咪好似無線劇咁，一有事故就必須要全部趴地？

老謀即係Cat A
係同普通人分開
佢地會獨立一個期數 1A and 2A
夜晚瞓教就係豬肉房 兩個人一間 有啲一個人一間
佢地出入都要有保安在場 每日都會查倉 佢地一樣可以食私飯 一樣有電視睇 不過打波就上天台 同埋沖涼都係有自己地方

琴晚好似大約呢個時間都係得一個

追到live了

祝巴打有個新既好開始

Ok啦， 同入去之前差唔多

發左場夢咁， 學識左好多野

live左

唔識就安靜少少, 唔係術語, 真係去旅行

你可以咁講 不過入面無娛樂 食吓煙時間快過啲

比差佬捉入去坐都仲可以藍，差佬啲衰嘢應該無人清楚得過佢哋呀

唔同期數唔同 有啲小嘅廿幾 有啲多嘅成百個都有

黑手白手係咩意思

佢入面係點我唔知
不過佢跳呢下就真
真係咁都咁都好大可能

會唔會係聽貓嗰陣知道佢啲背景？

就係唔識先要問天生就識嫁？
你問我答阿依到

白手第一次坐，黑手入過一次

我冇見過

又唔係咁講嘅
事實衰強姦比人打係抵死
可以叫雞解決或者打個靚飛機解決
老強係摧毀一個女仔嘅整個人生
所以入面d人咁樣可以話另一種替天行道

狼人殺都有得玩

佢地有計架啦 瞓教佢地瞓大房 夜晚閂燈 每十五分鐘巡一次夠晒啦
藍多
唔會見到黑警
悶唔悶睇你慣咗未 我覺得似一班人去咗Camp

撞死人 ？

我就知如果係衰強姦自己個女
你就飽啦

我都係咁諗
但係幾百個付皮咩料

多謝你

點解決性需要

唔多 係政治犯 第一日入黎啲懲教會知 第一晚會帶佢地去醫院瞓返晚先去豬肉房 過吓冷河先

爬文

驚你太負面啦，你知唔知好多手足暴動保釋到，一定有睇，佢哋一定好驚

想問咩係cp

特別係畀人扣起護照嗰啲
想走都走唔到

child porn?

唔肯定

不過佢一定會聽到 同 知道有人寫信比佢

係荔枝角無咩野 最多畀人點你呢樣果樣唔會點打 走到赤柱就和味啦

No

屌 啲死黑警幾時入去坐

入面啲黑社會點睇721

犯同犯隻揪

元氣滿滿
雞扒妹
仲有幾個日本同台灣， 唔記得叫咩名魯

下？之前幾個衰老強自己個女，飽到仆街，係連老積都話唔好俾我見到就得

話時話你喺入面見唔見有熱狗？

其實點整蛋糕

發夢有

我都好好奇嗰啲真係告得入嘅popo，入咗去會有咩對待

但係好撚悶
舊翼好玩好多

壁屋

少年倉會打？啲細佬點算

已答

大陸稱cp為couple

可唔可以講下
屎坑煲水係點煲
洗手盤炒飯又點炒？ 幻想唔到。

Btw點撚解啲老既犯會係藍
佢地個腦裝啲乜柒
又唔係阻佢搵錢翻工
差佬本身仆街佢地又知
中國點又唔關佢地事
WTF????

有個老野強姦自己個女都無野 日日行黎行去同人吹水 同人唔同命啦 呢啲都係睇老細 有時好彩去啲On期咪無人搞佢

熨斗？

唸下失去生命既義士

杯 = mug

放心啦 一定獨立或分開囚禁 待遇一定比普通人好

7警

其實冇， 純粹講見到佢咁
主要係想推大家寫信， 同了解入面咩情況

肯定又好似曾蔭權咁 都係送去瑪麗醫院羈留病房嘆世界

最簡單 攞啲消化餅整碎加牛奶/麥精 風乾一晚或者攞去廚房畀人蒸 複雜啲都有 可以整黑森林添

唔好以為比差佬拉=支持5大訴求
大把老黑 無乜讀書 廢中廢老 代坐 愛國撚
舉個例721依家拉個幾個擺明係猜輸左出黎交人頭 唔通又會變黃咩

頂盡係憎差佬 但同黃絲要獨立調查警暴係兩回事 未至於會支持你爭取雙真普選

見過一個on99， 問點寫信
之後比人屌到仆街

成個期數舉扒 我都聽過

正常都唔會舉

我可以想像到你要喺一個多人囚室入面揸飛機都好困難

你係行行下街俾人屈定係去k房club 裡面枱面有之類擇落你到？
有老黑背景？

等我試下得唔得

有冇外國人

佢之前咁多案底都有曬佢file

有啲環頭係單人囚室 好似赤柱呀
打飛機無難度 或者係兩人一間房

唉

份量我唔記得啦 係咁整架啦 係幾好食
可以整溶啲m&m 倒啲朱古力醬係蛋糕面

除非靜雞雞拜山嗰陣夾啲入嚟
或者你自己攞紙筆畫

如果唔係嘅話你長時間要用腦諗都好辛苦

咁點解你會入有煙倉

對政治犯會唔會好啲

可以入寫真集架 同埋報紙都會有風月版 唔洗腦補咁慘

同問

講解下

ching 你本身都係入過去?

以我所見 有政治犯嘅期數 啲老細都好憎佢 因為會搞到個老細做多咗好多野 一黎又驚佢投訴 但你話會唔會對佢好啲 其實係會對佢所有野都揸正黎做 唔會對佢差亦都唔會對佢好

有冇得用社交媒體？

咁就真係要試下整先知

上面我有講架 你碌上去睇吓

監倉唔可以上網都知㗎啦 更加唔洗講社交媒體

夏天冇冷氣點訓？

係呀 上面講咗

咁你喺入面見唔見曾蔭權?

lm

港獨先會重
藏獨係西藏就堅重

連登仔最愛嘅監獄po又回來了

係咪，凍餅底冇cream個隻味

入到去通常會唔會同人講自己因咩事坐？但樓主你咁講話比人屈人哋信唔信你

風扇囉 坐監仲想涼冷氣
赤柱係最撚熱的 英式監倉對門鬼死咁高個窗鬼咁細 把風扇老鏈咁遠 啲人都要自制扇葉 成身灑爽身粉 佢地熱到要瞓地下 係赤柱先係咁慘
其他好啲

首先搵個有透明袋既期數攞幾個
再攞去d有交剪既期數剪， 再用火柴燒溶d接合位
夜晚仲要攞支 吉既洗頭水， 再初紙巾做火種
去屎坑煲水
煲完入落去 ， +bb油就攪掂

怪唔之得佢大隻/肥咗咁多

唔會見到呀師兄 貪曾長釘醫院 同埋佢係單人倉

師兄 老鬼監房咁好水 點會巴啊

無錯

頂住呀 手足
可你唔入呢可能

之前有接觸
但係果時已經冇了

沖涼無漿水點算

係
即係老屎忽既懲教

巴打想問有冇聽過同獄友打交要去水房？係咩嚟？
出咗嚟無事就好，過咗呢關，相信以後冇嘢可以難到你

巴打好清楚

痴線師兄你地咁辛苦...
攞個新茶嘜 攞條新拖水再攞對新嘅手套凹住個茶嘜加Bb油就係啦

師兄

唔計政治犯 屌你坐得監咪都係蛇鼠一窩 反監犯都有高尚啲

你話啲懲教大多都藍
咁佢哋對政治犯會唔會特別刻薄
同埋你之後打算做乜 定已經有工返
成日覺得坐過冇人請

入去有冇gay？比人知道會點？
同埋係咪真係會搞啲生得女仔樣嘅男仔？

創意力量同幻想
有肥妹仔仲使唔使like勝

問人借囉同埋本身沖涼房會擺咗啲溝咗水嘅漿水畀人用

冇死到， 死左隻雞

大家有興趣可以睇埋下面個blog（雖然篇野已經係15年）
同樓主講嘅都差唔多不過再詳盡少少

樓主，希望你會有得到清白嘅一日

咁盜亦有道既，強姦虐兒呢d江湖中人都會憎

壁仔冇 沖涼兩分半鐘 漿水都十個人分

依家直情係驚到唔知幾時會畀人拉去暗角被自殺

你識佢？
喵意思死咗雞？

唉..畫家....
屌講真入去真係9成犯都藍仲要加埋懲教又係藍絲多..咁咪手足入親去都好大機會俾人恰？

老謀又唔見咁樣比人打 謀殺都有道理啊？

睇晒成件事係點啦， 你咩都冇做人地好地地唔會隊你， 你無啦啦隊人， 人地打你都好正常
唔好講入面， 出面都打啦

水飯房即係水記 單獨囚禁你係豬肉房 無福利
即係無打波 無得睇書 無得瞓 無收音機 要瞓就等夜晚十點後

有冇黑心料理分享下

成日見啲坐監po話咩性罪犯比人打唔知點解就覺得好好笑，好似一班本來就道德嘅人突然間好撚有道德咁

做咩？
想問係係咩場合屈你？

係酒吧飲野？
餐廳？
定咩野？

好驚被屈

最好佢哋死撚咗都唔會有人幫佢哋收屍
最多大家喺地獄入面再打過

認罪3分1
去到監房會即刻再減3分1 （行為良好）

遲下會好多人一齊入⋯
都講唔到會唔會好啲⋯

老謀獨立期數 佢地成班一係老謀 一係恐怖分子 好似文子星都係度 一係大毒犯

應該就係

無舊野？
Twins 之類？

會唔會夜光咖

追到Live留名瞓醒再追

會唔會係「落light」 熄燈

利申尻估 未受過

你講緊廚房果啲？會唔會加料？

有冇試過執滑石？

係， 豬肉房 同醫院都多
一齊生活咁

由始至終佢嘅人生根本就係一個苦難

係，蛋糕有DNA Cream之類

連監獄都黃色圈真係屌佢老味唉

Gay 的係入面要寫真？
你對住幾十個⋯

會唔會係老謀有一道殺氣係令D人唔緊埋佢身

其實衰咩都好 入到去唔好On99咁就唔會有人恰你
人善被人欺 但以我所見 係畫家先畀人恰 其他社運人士一切安好 放心

點樣入新舊？或者點判斷咩人入新舊？

咁你見唔見秀茂坪燒屍嗰啲犯？

唔會加料放心 啲野食最多難食同埋啲菜同飯無洗嘅啫

咁普通毒犯都害死無數家庭喇掛

白手多數去新翼 但有時都會派去舊翼 無固定標準
拋耐咗新翼 由Court仔上地院就要轉身份呢個時侯都會去舊翼

或者睇下有冇其他手足有經驗都分享下

仲要係冇套

X3
一班人同期數就好啲⋯

唉屌真係仆街啦

秀茂坪童黨燒屍案個大王放監未？

坐左幾耐

只有好小囚犯可以見到班Cat A大帝
班Cat A大帝每日都會有定罪囚犯去服侍佢地 幫佢地換新衫 佢地每日都會換一套新嘅內衣 新毛巾 而床單枕頭佢地都係用新同埋有自己名唔會撈亂 佢地係特別啲有好嘅待遇

沙咀係專困少年犯 另外可以睇下同囚

食飯係咪每餐有個橙

Show blocked user

一定寫，我寫足70張⋯
唔知運費要幾錢⋯
時間仲好急，星期五買卡，星期六日郵局休息，星期一一定要寄到⋯
星期2截止⋯

幾年前搭的士同的士佬傾雨傘， 佢話佢身邊有親朋戚友做懲教，仲佢地話會盡可能開更多section畀小朋友
會唔會係送曬去即將落成嘅反恐基地？

唔識咪就係宜家問，屌你老味戇尻尻

舊翼的人會唔會粗魯啲？

戴眼鏡4眼瘦仔一個⋯

Only dinner

屌15歲手足...

真係喺入面做大王

求情之類都會難啲，而且第2次會判重咗

咩叫醫院？

係呀 舊翼無論係老積定係犯都係粗魯啲
如果唔食煙就慘啲 入面全天侯二手煙 啲老積同啲犯係咁食係咁食

寧願死

收到

好快多幾千個

你地肥妹仔係咪SHARE用

醫院就係醫院囉 有病可以去睇醫生 有床位可以留院 廿四小時有熱水沖涼 睇電視睇到八點 但要同啲老同一齊瞓 又賴尿又賴屎又臭 啲床單白色全撚部都係漬 周圍都係小強 單案係關毒品事嘅一定要入院瞓返兩晚先 普通人可免則免 有病都唔好去醫院

睇期數 有啲期數特別窮 不過呢啲私人野 多數都會收埋

1.有無牧師神父黎探下你們？
2.你講到有賭波賭馬點賭？

係佢地俾你地聽定你哋一人有一部？

其實唔會好過啲 又唔係鬥慘大會

1: 無 ，但有宗教班可以報名 但人數長期Full 報完都起碼等成兩個月 每兩星期上一次班 唱吓歌講吓耶蘇 神父會單獨黎探你
2: 賭波電視同收音機有賽果聽 入面啲老積會講啲犯知咩盤口咩賽果 有啲會一齊賭

每兩個倉外邊會有Speaker 但好細聲 淨係夜晚8-10播
收音機要自己申請 屋企人入錢買 大概舊幾水一部 要等接近一個月兩個月先會有

一個人連人都敢殺 你打佢 佢可能真係殺你 你驚唔驚？

我就覺得毒犯都只係賣野
除非係強迫人吸完上癮再用毒品控制果d
如果only做買賣我會覺得係買既人自己抵死
但強姦虐兒果D係對弱者施暴
如果單案冇揭發仲要唔知維持幾多年
受害人會有幾痛苦

如果比較矮而且內向既男仔入到去容唔容易比人恰

販毒買賣某程度都算係你情我願，強姦(假設唔係metoo嗰啲)就真係單方面施暴

想知女果邊又點
通常上黎分享既都係巴打
有沒絲打

唔該曬。

唔係嚇你地 入面識一個 衰暴動加蹤火 拍咗四年以上堅把 有得走好走

上宗教堂會唔會早啲出黎？

矮唔關事 啲廢中廢老都好矮
內向咪小啲出聲 做自己囉 總會搵到朋友

即係最遲下個禮拜一寄出嗎？

咁係咪基本上人人都會買？
平時聽開咩多

即係搵廢嘅黎恰

唔會 但你拋嘅果陣上宗教班同神父熟咗 到拍果陣神父可以幫個寫求情信

唔好打政府工得唔得

唔係架 一個期數得一半人有架咋
以前有啤梨 不過呢家都無咗
以前仲有雲妮鐘情 不過又無埋
無乜野聽啦呢家

一定要頂住....

你唔好幻想狗入面有真黃

水房者係單人囚禁房。

但想問下樓主，可唔可以長時間申請係水房？（由一入去坐直至刑期完咁？）

個醫院係個監獄入面？
唔可以要求其他醫生？

肯撚定權力會令你腐化 唔撚洗審都得
如果你入左去做懲教分分鐘半年後返翻呢個post屌柒我添

會寫卡會寫信
一路寫，一千零一夜咁
相信好難捱，唔可以比佢哋以為冇人記得！

唔該啲人唔好滿足好奇心就完
寫張卡寫封信喳

最慘職員唔係，佢地一定憎死黃

少年犯係米好易比懲教打，有冇計同佢地打好關係

盡力架咋

唔係樓主 不過答你可以 話有襯家 個個期數都有襯家

懲教都有黃㗎喎
不過佢地翻工會唔會對手足好d就唔知啦

監獄入面
入面有懲教處醫生 但你要好病先會畀你見到佢
一般都係有個叫醫官嘅人 係啲三柴老積式者一粒花黎畀藥你食

想知
有起性需要上黎，倉友 男同男會唔會真係搞埋一齊？

有無絲打分享

係 我識嗰啲都黃
不過暗黃

黃果啲咪唔出聲果啲囉 一百個有九十九個都係藍 話得事果啲都係藍 全部都係藍

襯家即仇家？
但房內係多蟲蟻咁？

之前個危駕巴士司機住足咁耐水房？

係
果啲房 你自己住 清潔得好 係乾淨好多嘅 無咁多蟲

係呀 無辦法佢殺咗太多人 好多人想搵佢報仇

咩襯家？

咩黎？

仇家

知驚？

係屎坑上面攞火柴點著紙巾去煲熱啲水
但我地果邊熱水任攞 唔洗咁樣 所以呢啲都係睇期數

俾黃圍內起到勢力實有衝突
上面話開個新期俾新一批社運人坐
全黃班真係咁易管唔驚作反咩

同問 想知黑警黑到求其捉條友交數定點

原來咁update

好想老強我ex個仆街有呢日

想知啲咩 入面其實一樣都係咁

以我所知 唔會求其捉條友 係有個目標跟咗好耐都入唔到手 唯有砌佢生豬肉 一係就係上面啲大佬交人出黎

我最想知果樣巴打應該唔會知

入面唔怕你有衝突 有衝突佢地仲想啦 明正言順打鳩你 入面啲防暴唔係人咁品 每日踢你幾次倉 咁多鏡頭咁多人睇住咁易咩

M巾？

M巾係出糧佢地自己買到 拋果陣都可以入

有冇聽光明頂

想當年我小學午息捉下棋，PE堂打下波，返去睇電視就瞓
有D想入去懷念下

我想知有沒限牌子
之前見過人地講沒得揀

有冇gay
靚仔入到去係咪會比人打

留係出面幫手好過啦

預左啦你地

衣物呢？
咁凍，都會有綿被？
衣服會唔會有厚啲的衫？
（印象中睇戲未見過著冬天衫咁⋯）

有冇同義士佢地傾過 好唔好環境 有冇事 會唔會比人搞同排擠

有冬天衫 有幾件外套 有衛衣又有風嬲 好暖放心
呢家多咗綿被 同埋 有啲好厚嘅黑墊不過吉肉嘅 要攞床單鋪住黎用

淨係同魚蛋義士傾過 佢地一切安好 無畀人恰 小小排擠實有 日子耐咗就無啦

多謝你做第一個比我ban嘅五毛

其實突登上嚟博人屌係咩心態？ 現實世界過得不如意就係網路世界搵存在感？

點為止出名
畫家個d又無得保護既
天琦點解又會接觸到？

Btw想問問大家記唔記得反送中前個陣，有個中佬上嚟開你問我答話佢出左冊，啲文筆幾好笑，好想睇返個post

咩係雞翼？

因為打飛機個手勢 好似比like咁
咸書都叫like勝

有印象睇過。。。同求

用google打keywords都搵唔到

屌你老母啊

佢地出黎全部都唔撚係為自己 佢地為既係所有香港人啊

想問有冇話限收幾多封信/卡
信/卡比Keep住嗎？當睇完就要收返？
懲教會唔會做埋啲閪野特登抽起信/卡唔比人

係咪呢個

嚟緊講緊成千個等住入去，以香港待遇咁撚閪，監獄抗爭政治犯平權我覺得係遲早嘅事，爭在幾時爆，如果話香港局勢係北愛化的話，監獄衝突都會似北愛咁，可以睇下bobby sands嘅故事

我睇完都o左下
衰得既平時都係唔會有幾支持個政府㗎啦
點解可以藍

應該呀蛇爆出黎

懲教呀蛇:大家，今日黎左個衰咸濕既，好好對佢

大波man撐警香港真係夠晒癲

冇報警?

咩叫人殺到？睇左好多次都唔明

爬文啦，上面有講。
你個諗法幾似。

拎手肘批落你唔明顯的關節位，會勁痛。
利申無坐過，睇戲睇過

好似係又好似唔係。。。點解我記得係6月前開嘅
睇真啲先 thanks

點解要認罪
無做過死都唔認真嘅情節都係假嘅？

佢淨係記番起已經搞到有精神病
點頂得順個盤問過程

點解天琦冇呢啲待遇

想像唔到

手足

三國殺有冇

我係你會親手報仇

係呢個了係我記錯
見到自己comment

原來坐監咁撚好玩毒撚搵唔到fd玩狼人可以考慮入去r人玩

想問下19歲會點

仆街...

坐監象徵係剝奪咗前途同人身自由。但黑警同老強呢啲，你係會想剝奪埋佢既所有尊嚴，作為對佢既合理懲罰。

見到呀蛇要打招呼e.g.good morning sir之類(要大聲)叫你做一唔好做二，同呀蛇講野要踎低(唔可以高過佢)，講野認真唔好笑，做任何野之前都要問呀蛇批准(包括倉入面痾屎痾尿)衫褲鞋socket,床鋪被單要擺得整齊同摺到起角，即係將1件衫摺到成個盒咁，真係要起角，90度個隻。

有一樣野唯一你可以入去之前做同埋非常重要，操好體能

入更新中心都好啲，沙咀係堅巴
更新中心可能1日做兩三組掌上壓，沙咀可能係10組以上(1組10下)，都未計其他式，做唔到會比呀蛇打

練好窄手push up，手肘貼腰，下巴掂地，如果你1口氣做到20下以上，入到沙咀會輕鬆d，練埋跑步，跑足1粒鐘冇得中途休息同飲水

good luck

你冇撚野呀 坐監呀家陣 去乜撚野旅行呀 book埋間5星酒店好未 唔係唔俾問 但用吓個死人腦先得唔撚得呀

成千蚊8包長做咁咪發達

初頭兩組push up都做唔掂既話點算

你成身90度谷躬咁定住，呀蛇用手肘一野挫落你背隻，你會有1秒會見到耶穌

利申 未試過

點解淨係打細路咁慘

入面係冇做唔到哩樣野，最多慢慢做，一係趁呀蛇另轉面就偷雞

可以完全唔洗做既，除非有傷疾

之前睇過另一個po話係可以
但如非必要冇人會咁做
因為係悶到仆街

都喺落来啫，你依家、啲港廢捧你神
我哋卻被踩入地獄
哩条數點計先？

點解沙咀會咁巴

我點知都唔知啲官點樣判，因為白手都有機會入沙咀，自求多福

追哂Post 應該冇講到
跳係咩意思
例如話畫家好跳

應該得啦，話馬場炒巴士嗰個就係咁做

好癲，痴根咁解

其實畫家抵撚死
之前強姦 非禮細路女

有同學搵外快
去後欄正常都唔會有人行既地方
zip低D貨行番出黎就比黑警叫停
捉番佢入去 搵都唔洗搵就知包野係邊
係咪交人自己諗
不過呢D都係單方面個同學講
反正我就信了

On9術語好撚膠

後者

有冇試過比人劫機

假相臭雞馬都j得落

咁睇嚟食煙歡樂啲？
咁要食喺邊到食 自己個倉？
有冇得睇電視

佢係講緊強姦虐身果啲呀

有冇男嘅俾基佬睇

佢依家點

但點解雨夜屠夫可以冇事......

一齊寫！！！！

乜你以為差人好正義？除暴安良？

藏獨死撚咗啦
一係就入晒集中營

想食煙點算？係咪好貴？拿唔拿到入去？

想問點樣寄聖誕卡比佢地？唔知地址

巴打

黑警死全家

128見
樓主好人一生平安 多福多壽

我信你係被屈

Push

退休生活

佔中嗰陣已經黑過墨豆架喇喎，警棍下下打頭，FA冇反抗照打

得返4日

Pish

衰d就有

係咪真係有肥妹仔？

根據線報呀嘛

入面啲人點睇？支持我哋定對家？

pisg

狂執番梘

其實係鳩up
實際係要搵堆人恰姐

放出黎前果日有乜野規舉，係味有柳記講句話唔好望番轉頭

今時今日坐監都要有攻略了

呢幾日咁凍，入面夠唔夠衫同被

收皮啦毒販

我估係太平紳士探監時，囚犯可以舉手投訴。

想知被屈details

我1000%信

多數聽咩台？電台有冇節目係咁夜做phone in個啲？如果有其實我哋可以打入去為手足打氣

由警察成立至今一直冇好過
之前仲暴動
80 年代拍多左電影先洗底
不過當街打人老屈一樣有
ps. 自己google下娛樂園同警曱甴關係

90 年代科技愈黎進步, 做show好睇左姐

其實點解要無啦啦切人生豬肉？
咁樣對邊個有好處？淨係純粹想屈人？

黑警死全家！

巴打，我表哥暑期工時都被屈過，果時幫老世送貨一出門口被人查

仗義每多屠狗輩啊...

見得人多就知 最冇道德的唔係監倉度 ， 而係我哋身邊 ， 監倉之外。

唔係話洗白 ， 但入面好多人係為勢所迫（成長背景），又或者真係一時行差踏錯。又有大班撈偏但講道理講義氣的人... 唔係講笑，分分鐘好人過你老細

每日朝早同晏晝都會有大sir 巡視，每次都好大陣象，要洗地、收「浪」（收衫）、停晒所有活動，然後大sir黎到，個期數阿sir就問有投訴就舉手（咁就未見過人舉既），之後就一齊大叫句morning /afternoon sir,。咁就叫殺到

但之前有人黃絲警察被屈child porn

望下佢哋操體能，真係操到仆街

又有on9 仔自爆

唔好介意, 呢下真係好撚on9

咩係堅把?

exactly

要脫罪唯有靠打差佬口供唔一致。好難證明差佬老屈你，但起法官眼中，就有幾個差佬口供話你身上搜出嚟。點拆？

如果差佬響入面會點?

即係跳掣=突然發癲
而家好似好少聽人講

應該寫咩好

你做乜認罪?

想寫聖誕卡比天琦同因為今次運動比人還押緊既手足
有咩方法可以聯絡到佢地?

只要有個不準離港，扣唔扣都係走唔到，除非搵人蛇。

暴動撚表示認同

我都係啊！諗住今日買來寫！但等返4日點寄？？可以直接去九龍郵局放低？咁一個信封放一張聖誕卡，咁咪要痴70張郵票？？定可以放幾張落一個信封 ？同埋寫咩好求解答

手足無事既 有咩事仲有好多手足一齊面對
加油

巴打撐住

咁都屈得入？屌佢，你本身做錯咩要屈你？

唔係個個期數有
冇都唔緊要, 可以番倉
有本書叫囚徒建身, 有心既話, 冇工具都可以操到好勁

請問有無熱水？
先前睇s post話要凍到十二三度先有

過左介會會小小, 冇咁嚴重
不過監獄通常都係近山區 / 山卡拉地方
夏天多蛇蟲鼠蟻, 我果時捉左好多金C貓玩

老屈藏毒呢招用咗好撚多年啦，夾住紅官好撚易all in

係

最上樓主講咗

其實你個正常唔會有D咩特別對待 , 放心

藏毒都話屈

你衰DD坐左好短?

未夠21 歲, 勞改中心
要操, 巴好撚多
唔肯定, 不過我諗係睇個官心情, 同睇你衰咩
見到你大奸大惡, 又唔悔改 , 咪判你泊沙咀... 等你爽下
*我估

以前都識人係比人屈販運
咁就6年...

寫住 murder
果時同一個衰謀殺既同期數,我識佢果時已經淨番半年
減晒都要坐12年, 依家已經出番黎,有聯絡
佢依家30歲都未夠

其實冇乜野, 係捉得正小小, 唔會對你做d咩, 放心

係, 好捱好多
唔駛愁會冇煙先
我就係唔食果d

老豆搵仔係咁起啲懲教底 如果有手足入去坐實比班藍絲懲教招呼

多謝你, 相比起依家架手足, 我果d好小事
記得寫信

唔明

點剪頭髮同指甲？

晚晚都玩咁掣

唔會, 正常坐番低就ok
會有打交果d走

諗起都飽

我識果d 就話唔會做
之前白衫起底, 有2個我係入面有見過

認真會點處理Gay犯？

入面d人會唔會搞gay 雞姦個d？

唔見

好撚巴

得啦師兄 已經有其他手足幫打代答

condom

出糧可以買到餅 ,朱古力 , 同維他奶果d
有幾隻餅底可以整, 先講最普遍果隻
有隻叫朱古力時時食, 簡稱朱時
大約用十包 朱時, 有個透明袋 放晒落去
完全壓碎晒, 再+奶搓15分鐘, 再將一早用熱水溶左既朱古力
林上個餅面, 加幾支火柴上頂 就攪掂, 間尺當餅刀, 成間倉會一齊食

呢個只不過係一個最簡單既做法, 仲有其他好多花款

聽講壁屋果邊就好似冇, 除非你做埋一堆on9野,
更新中心果d就應該有
沙咀就....

呢啲更新中心更新完仲衰

30都未夠……坐咗12年，即係十幾歲就殺過人
雖然不嬲都知道終身監禁其實唔係終身，但真係好難想像一個30歲唔夠既人係殺過人再出返嚟

男同女入到去嘅生活會唔會有分別？

有冇請天琦食煙仔

橫掂都會輸，清白就梗係唔撚招啦

乜撚嘢律師嚟

你去坐咯

初柴 = 用紙巾卷到長條形狀

咁你燒佢既時候就可以令到生火既效果,同持久d
因為正常番到倉係冇熱水, 你要就要用支吉既洗頭水樽
入滿水, 放落屎坑上面long住, 下面放柴煲
個膠唔會溶 (我都唔知點解)

炒飯一樣, 不過d材料要鬼鬼祟崇拖番倉
因為出倉同入倉都會係咁意搜一搜你
番到去你咪可以跟番d食材落洗手盆炒
生火原理一樣

藍得既都係腦殘, 你用常理係解釋唔到
我都唔想去理解

其實陳同佳係衰偷嘢盜竊呀

殺人仲未判㗎

裏面係咪有degree讀？唔使錢？

五大訴求,缺一不可
一定會救番你地出黎 撤銷控罪

正常係有 但好多時都係唔正常

冇背景, 當番工咁, 之前有做, 但係果陣時已經冇做
可能果時已經有跟緊

有, 好多南亞

入面有冇得讀書做gym?見gphone坐完仲大隻左、英文又好左

有個真人fd係果邊, 想去搵佢
同埋順手賣煙都叫有d錢收下

壁屋都要找數啦 good morning sir十隻雞翼基本盤

唔會話突登衝出黎主動講既,
咁岩傾開咪會講囉, 其實日見夜見, 遲早都會講架喇
不過通常都會有水份, 你聽得多就知邊d係吹架喇

信, 佢地全部古惑仔, 都知d狗咩料架啦

壁屋點會冇，打到仆街

有更好

做做下唔做 咪交你出黎囉 不嬲都係咁

橫掂都會輸，就梗係認罪攞減免。。。

漿水大把啦... 多到唔要

未坐過點知，問下都咁撚惡，痴撚線。

諗唔明點解會藍，正常你唔係應該好撚憎呢個政府架咩

只不過係虐待，而唔係懲教

唔會做d咩特別野, 反而會小心D, 揸正D做
本身又唔係D咩高薪厚職, 冇乜影響
依家冇做野, 但係搵工真係冇難度

我見唔到, 係GAY都唔講啦
冇呢D咁既野

坐過一隻咁多，無乜資格相比但都有少少經驗
同桂之相處仲辛苦過同ON，尤其係坐過左10幾碌，
即係北京奧運入冊個堆，大中華膠到不了。
我入去個陣都成日比人問有無安家費，證明佢地真係個腦得個錢字
如果英文好就同ON一齊玩啦，佢地會勁有善。
臨到最尾係每日留咖哩比我，借貓仔，朝早幫我摺被。
試過遇到畫功好既on，會幫我修飾信紙寄比屋企人

多謝你, 佢入面真係講得幾好

慘

唔係話問下咁惡 但真係唔該用下腦先 比你去旅行唔驚你走咩 自己on9就唔好話人惡...
手足辛苦了涯左咁耐 同埋一獄一世界入面講既野都幾真

點解果度會特別多既

你本身普通人, 冇事既, 唔駛擔心
賣毒品

聽落坐監都唔係咁慘

有班frd 打波吹水賭錢,
3 餐有人照顧,
免費讀書,
hea 全日又得

好多舊野都有, 圖書館咁
講唔晒

係可以高額保釋海外就醫去旅行，同要人事擔保，如果走左佬既話擔保人要坐監，限時內返香港。我先問佢有冇申請過。

手咩足，樓主係本身有犯毒，後尾唔做先比人捉左。唔好扯埋手足度好唔好。

冇, 同埋冇關係

夏天成班男人係咪好撚臭

曾蔭權坐緊個陣都去過兩次歐洲啦，唔係點坐咁耐呀班人嬌身慣養。

上面有講

睇做咩期數 我做木工期數做完一次野沖一次涼
單日沖3 4次都有

岩呀，條友無腦，block咗佢算

監入面多唔多手足埋天琦堆？
老黑有冇搵人搞天琦？

曾蔭權坐緊果陣去過歐洲？
有無source提供？邊份報紙講過有？

正正常常冇野既, 你識做人, 坐得耐左, FD到唔出奇

你依家新果d應該見佢唔到架

冇

番倉有得沖, 凍水

係喇係喇, 就係呢個喇

冬天有冇熱水沖涼？

保外就醫呀你老味

香港坐監係唔可以保外就醫喎，驗眼未？

你快啲去做低左何君堯然後自首，就可以享受到

你老味香港無保外就醫呀
你老母喺支那坐監呀？

咁就真係佢地講晒

一個月買到 10包到架咋= =
你仲要買其他野呢

有人整過

有, 有d期數有得沖埋涼
好過去公廁浴室好多

記錯 係陳水扁

大埔果單？

應該係 唔會無啦啦揾個清白既屈

點解好地地要咁多術語

除左書=勝 理解到

Puush

可唔可以講解下點整同點用？

死廢柴 唔識就靜靜地爬番入老母個閪度打飛機啦含撚怪

上面有講
入暖水， 右手有個洞
+bb 油插入去

啲00後惡到

唔識就安靜少少，你自己講嫁喎

其實基本係得gphone特別保護 其他都係照入期數

咪就係，保外就醫都唔知一睇就知00後。

某d期數可以做埋gym
冇既夜晚番倉做都可以

可能同ON傾計傾得多掛

煙倉煙就係貨幣 你唔食煙有好多嘢可以食
有煙牛排都得你食

無限 佢地寄出如果有足夠嘅郵票都係無限
唔會咁做 但所有信都會畀懲教打開Check
正常唔睇內容 但如果你係被關注人物就會睇吓

有

不過詳情就唔係好清楚

俾人屌傻左 好撚廢

因為長期無人清潔 個廁所衰過旺角道公廁 但呢個廁所正正係你床尾 加上日久失修 你諗吓啦

香港無保外就醫 老曾果隻係扮病畀佢長期住院

其實點解唔定期比人清潔下

係呀

其實點解坐監會咁多80年代用語好老餅呀啲terms, 為改而改

btw呢個post會唔會用黎嚇怕前線

正如茶記一樣多術語

只要你刑期坐多過三定四年 可以申請 for free

你覺得佢地真心鄙視強姦犯定純粹可以相對正當地發洩暴力

諗起都巴

其實每日瞓嘅人唔同 會有兩個未定罪大陸仔長期負責果度 但清黎都無用 本身果度已經好撚臭好撚污糟 啲牆全部爛嘅 啲強可以走黎走去 來回又折返 同埋佢地嘅職責係每日派床單收床單 畀水你飲 派吓野食 掃吓地

啲膠套唔拮丁肉咩？

佢最後坐幾多年？

根本冇嚇怕呢個成份，因為師兄佢只不過係將真係有發生嘅經歷講出嚟

所以如果你覺得係怕嘅話就買定機票好過啦， 費事你畀狗扣起passport就冇得走

嘩 其實係要裝修

00後點樣

咪就係去旅行囉

冇諗過更新中心仲嚴過監獄

我都唔肯定， 但係我相信係因為鄙視強姦犯既多

警即是黑 黑即是警

未拍 仲還押緊

坐監並唔可怕 失去自由都唔可怕 可怕係外邊有家人有朋友有老婆等你 要佢地擔心 呢樣先可怕

太平紳士或者記者議員黎參觀 會佢地去示範單位 大小一樣 乾淨好多 幅牆都係新油

嘩 等咁耐 都兩年前

唔會， 我試過， 效果幾好的
不過我嚴麻煩 冇用了

唔係掛 姐係去啲無人坐既地方？

定啦， 告你唔入

樓主食蕉啦比人屈dd
又唔見我比人屈
接觸過呢啲人，十個有九個都話比人屈
瘋狂美化自己人唔笑狗都吠
Sm強姦犯因為正義，係因為可以光明正大攞正牌發洩咋
大把人做針交人，使屈

睇我出post知咩色啦
之前仲炒唔夠車呀？個乜q性罪犯開post又話自己為正義保護女朋友犯罪，點知比人起衰非禮
成堆on9炒曬
阿叔話你知呢啲人大話講到自己都信埋一份

效果幾好

巴打我都仲未知自己勝算幾多
唔想坐

淨係豬肉房先會咁 其他期數正常

係， 果到真係好撚巴
好在係訓幾日就ok

........

外國人衰咩入去踎

係呀 正常啦 對於多數人黎講 明知要坐硬情況下 拋耐啲仲好

屈DD
你上庭嗰陣直認呀？
你無做過個故事make sense Diu記會無幫？
仲要攞包嘢去洗
樓主你咪呃阿叔啦

DD多 即係毒品
打交都好多

但拋同坐都差唔多？

拋福利多啲 可以食私飯 即係叫外賣食茶記 每日都可以探訪 唔洗做野 拍咗就無晒呢啲福利啦

多數都東南亞?
歐美多唔多/見過

之後真係坐果陣會減番拋既日數架嘛？

沒錯

多呀 咩國籍都會有架 但多一定係南亞印度多

無事啦 定啲黎

冇事嘅巴打幫你集下氣

我有認之前係有做過， 上面有講
果下佢塞落黎係事實， 只係講番事實出黎
唔係諗住美化d咩
你可以直接當我撈dd衰左， 我冇所謂

交數囉 就好似平時散仔抄牌 拉你亂過馬路
除非博紮 如果唔係佢地咁鳩懶點會鐘意做野
做反黑個D一樣老細會想你有野拉 有QUOTA要MEET
會捽數

係
有， 唔多
見到鬼佬， 加加埋埋都有十幾個既

定啦 你都冇事

祝好運手兄
我都有條暴動喺身
我明你諗咩

光復香港 時代革命
星期日照出！

如果係警察犯法入左去
有無咩特別？

睇劇就有人想讀書考會考
幾時溫書，啲書點黎

係咪真係會有宗教人仕入黎講野開班咁

天氣凍夠唔夠衫畀人著

有病係咪有醫生入黎定係點

{128文宣} 全港最大型既線上文宣再一次正式上線

上面講咗 你可以追返

補充讀書呢度
溫書用自己休息時間 啲書探訪果陣可以入 課本係無限入

其他上面我都有講好Details

手足做左d咩搞到d狗要砌你生豬肉

入面啲餐難唔難食？夠唔夠飽？
平時可唔可以食零食？

唔認check指紋唔得？
夾硬塞落黎你一定唔會掂㗎喎

Lm

之前有做， 可能已經跟左我
但係我果時已經冇做一排

一諗到有小朋友入去都係要比人打 重要坐十年....

荔枝角果d好撚難食， 泊左去其他地方會好小小
食晒既話飽
不過我次次都食唔晒

可以， 出糧買餅 / 整其他野食

好難告得入架， 你咩都冇

所以
唔可以放棄

果時有諗過
因為我量唔多， 白手，諗住認左應該唔駛坐
唔認打輸左好巴
法援d 律師又hea, 搵人打又貴， 又唔知打唔打得甩

最後招左， 佢拍到我個指引最重

和你寫聖誕卡

up

做得紀律部隊又點會黃

仲有樓主好似有少少底
係法官眼中佢係有底又俾人斷正
要做包致金姪女先打得甩

即係正常人家比狗屈
唉
樓主唔好望返轉頭

可以單獨食西餐?

擺到明係

聽講有橙酒？同埋點整？
有案底之後生活同工作有無咩影響？

咁陳同佳會點？

都係同大棚一齊食， 只不過大家個餐唔同

唔好咁傻有白警帶動內部改變
比人周到個下場好慘

貪曾就係住醫院？咁咪仲慘？

聽人講係 橙加飯加水 但太撚核凸 未拍嘅話想飲酒食私飯有啤酒紅酒你飲
我本身都係打自己工 所以無咩影響

佢係住外邊嘅醫院 唔係懲教醫院

仲要係瑪麗醫院

無計呢啲一定要搵律師 無錢借都要借返黎 仲要法援要地院副以上先有 有撚排等

係， 榨橙汁， 榨完放得力素糖
等佢發酵番一個星期就ok

*我冇整過

我本身又唔係撈到好掂
所以完全冇影響

冇事， 上面講過， 可以去上面搵番

有無聽過啲著名犯點解當初會犯罪？咩心態犯
Eg謀殺肢解嗰啲
又有無啲係入左監到依家一直都無悔意既

可唔可以送D食物畀D在囚義士?
或者畀錢佢地響入面買?

你要探佢地先可以入啲食物畀佢 但每樣野都係有限額 所以呢啲有心啦 寄信支持佢地就夠

過節例如新年聖誕有無咩特別活動？

出黎之後會唔會重操故業?定改過?有無新目標?
當初諗住搵快錢?有無諗過畀社團當CONDOM?聽講D社團會同黑警勾結交下人咁

同倉有人見過林過雲
呢d咁特別既我見唔到
佢地點諗我真係答你唔到

悔意好多都冇
只會恨自己唔夠醒/ 唔好彩
出去再做過， 不過要醒d

聖誕每人會有一份禮物 入面有啲零食 仲有教會會搞聯歡會 畀人報名唱吓歌 聖誕果晚多隻雞髀食
新年都差唔多 會派紅萬定紅雙喜 好似一人一飛 都係食雞髀

會多d野食
晚飯多隻雞脾
會派餅 + 朱古力
仲有個禮物包（零食）

會有教會過黎up幾句
唱下歌
冇了

新年都會有多d野食

發夢見過文子星 佢都係認為自己無罪 事實係點我唔知

只會恨自己唔夠醒/ 唔好彩
出去再做過， 不過要醒d

呢啲真係唔好出番嚟

不過係咪都無咩人敢惹呢啲大犯

唔會 ， 我本身都唔係行古惑既人
冇咩新目標， 都係遲d打份牛工咁
係會有人交人既情況， 不過我呢單唔關事
交唔係咁小野啦

會唔會特別驚佢地？始終殺過人

有 懲教少 狗就唔使講

巴打辛苦晒

岩傾咪 一齊傾下囉
唔岩傾 咪唔傾姐， 冇話惹唔惹
唔順超 吵架 都係照打
大家都係坐監， 理撚得你

有冇係入面睇逃

唔嫌錢少的話可以去做下FOODPANDA、馬會兼職咁,唔會理你有無案底

黑警死全家呀屌

屌好撚慘 個個乜鳩amina藏毒 淨係判感化令咋屌

唔會特登驚， 正常傾計， 冇乜特別
坐耐左就唔會有呢d感覺

逃？ 邊套？

有關 監房既 書 / 戲9成都唔得

多謝巴打 ， 不過搵工方面 真係唔駛擔心
我隨時有工番

美劇PRISON BREAK

唔計大撚把俾狗屈 衰sexual真係人渣都不如 嗰種創傷你上網search下就知

月黑高飛 監獄風雲 異形第3集

唔會有機會睇到 ， 時段唔岩
同埋應該唔比睇

冇播過
應該係唔比睇的

啫係你之前有販毒/吸毒，但佢做你唔到，就而家䂶你生豬肉？

點check到出面入左數比你?
入數後寄入數紙黎咁?

唔爽某個人打柒佢有咩後果

記得上次睇po話入面成班人為咗養大隻貓仔周圍去揾奶好搞笑
有無聽過類似嘅野

其實係點解

+3

你坐嗰六隻係咩天氣?
夏天會唔會冇冷氣熱到仆街?
冬天夠唔夠被?

想多啲人出黎？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

agger with you

咁去到咩地步停公唔公平先

咁有冇諗住唔少人都係俾女仔屈強姦 嗰啲點算

巴打，你記得咁詳細，一定要抄足清楚。想幫義士手既，然後試下聯絡星火做入獄支援，brief下即將入獄既手足

叫福利官打電話問
要用暗語 例如 呀邊個邊個件衫係咪買左喇？
果d咁

/ 寫信 / 拜山真接講

如果一晚幾個打點處理，個個都最後

12月 - 6月
岩岩經歷到冬 夏天
熱就緊架喇， 倉扭開個龍頭可以沖凍水涼
涼完拿拿聲訓， 冇計

冇被 ， 得毯 ， 鋪多幾張上身
再著多幾件衫就係

驚你老母
爆你伙記屋企都未撚驚過
成班咁撚蠢以為冇人做
做撚左你都唔知

好睇件事係點 ， 多打多又有， 多打一又有
不過通常隻揪多， 1分鐘內就完架喇
一黎有左膠， 二黎有職員
公平

輪流， 冇乜可以點
耐極有個譜， 平時都未必咁早訓
同埋唔係個個會落like
呀叔唔會落， 係d黎生仔落
未見過有個情況係多人落like 到等唔到
最多輪2個

黑警入去坐，待遇多數係點

樓主假膠

咁蛋糕咪好貴囉，圍返焗一個都要HKD$1000-3000

多唔多自己既時間，但係成日都要做嘢

傳聞話入面會有人用洗手盤黎炒飯

想問依家天氣凍 喺入面會唔會唔夠暖唔夠暖可以點算

會受保護
待遇會好小小

上面有講
可以睇番

黎緊已經會用棉被取代黑墊 因為黑墊容易畀人攞黎度頸

嘩有咩事要18歲殺人

根本唔洗咁慘 有錢係入面唔洗搞呢啲野 講緊赤柱果啲直接畀錢廚房一牒牒餸炒出黎食 拋緊就畀錢食私飯啦 洗手盤炒飯係有 但唔會真係整 係整都係啲老同好撚乾 攞啲肉乾牛油攞個玻璃袋鋪係個洗手盤 跟手踢開洗手盤下面個水管 攞火去烘個洗手盤去整 但成件事係On99

咁又唔駛下下焗 都整到蛋糕既
咁講啦， 一份糧買盡 大約12包煙到啦
（有d人人工多d, 有d小d) 做得耐就會多d錢

最cheap既蛋糕 一包煙既價錢就整到

假設你係拍咗 如果荔枝角受 咁基本每日十二碼係基本 自己時間係返倉果兩粒鐘左右
但如果你係赤柱塘福壁屋呢啲 有錢使得鬼推磨 本身工作量已經小 加上每日係做幾粒鐘 有錢可以將你份野畀埋人做

多， 真正做野既時間好小，
每日大約做4個鐘倒就收皮
個個期數唔同， 有d駛點做乜掣

上午 中午 都會有好多時間
睇書又好， 睇電視， 捉棋又好

6點前番到倉 又大把時間

係
詳情上面有講 可以追番

如果你係荔枝角受唔會有人用糧單劃煙 劃野食換返出去做煙 其他環頭無還押人士就唯有自己劃煙 當然可以畀錢買煙 荔枝角係$1000/7-8包 赤柱$1000得4-6包 壁屋塘福果邊更加貴$1000/4包

唔好意思好想問下究竟點解少年倉先會打得咁勁

講吓人工方面 新入職每星期$63.5
會慢慢升職再加人工 去到頂係兩百幾一星期 但好小去到咁頂呢啲係大佬位 通常五百幾/月都頂盡了

暖就一定夠， 毯唔會比多， 但係衫就一定有多， 唔難跑到番黎， 洗衣期又有， clothing 又有

有件衫叫厚笠， 類似衛衣咁 （冇帽）
通常攞埋黎做埋褲

唔夠暖著多幾件衫就ok

我果時已經係用緊藍色果隻
都係唔暖既

吹雞叫出黎
幾條友打， 打死左人

果時15歲

壁屋我果時 $1000 8件

咁有良心？我無受過壁屋 都係啲兄弟講返出黎 物資咁短缺都做到1000/8

首先你唔會有事

細仔監房 會嚴小小， 問題不大
一開頭果幾個星期係會唔係好慣
之後適應左， 知道點玩就ok

係呀， 可能ON做爛市

即係過咗21歲先會入成人倉？

點解要整咁多術語

屋企人比錢?
定因為未定罪仲係疑犯直頭可以用自己銀行嘅錢?

要同福利官申請 跟手屋企人就可以去指定三間餐廳幫你入錢買飯食 每日會有專人送到你手上 每星期餐廳都會寄下星期嘅餐單畀你 咁你揀完食咩 探果陣可以畀屋企人啦 或者叫屋企人幫你揀食咩都得 最平九百幾就可以食一星期 最貴兩千蚊一星期 我舊時一個月淨係私飯都八千 仲未計煙呀其他野 所以坐監想要舒服啲都係錢黎

好奇一問，坐咁耐，出到黎見到女人會唔會好興奮？

如果有手足知道自己一定要入去受 有咩想問想知 點樣好過啲 都可以問我或者樓主 另外有義士呢家已經入咗去荔枝角 大家想幫佢地可以聯絡佢地屋企人支助食私飯都可以 因為一個月都幾千蚊 對佢地屋企人可能係都幾大負擔

係 當你十八歲入咗靚仔監房一踏入廿一果下就要調返去老鬼監房

首先
如果法律上嘅懲罰係法律觀點上已足夠
但總有人覺得夠有人覺得夠 觀點唔同
如果係老屈嘅 而法庭判佢罪成
只可以講係法庭誤判 錯不在大眾
至於憑咩要佢受幾腳幾拳
都係嗰句 唔到你同我決定佢應唔應該受
打唔打只係監獄嘅潛規則
我只係客觀陳述呢個現象姐
覺得佢抵死係個人觀感 因為萬惡淫為首
同上你所講嘅爆人眼popo同個的士佬唔會有咁嘅對待 都係個句 萬惡淫為首
最後你所講嘅道德 首先你要知係老強唔道德先 仲要侵犯他人自由同身體
受害人嘅精神崩潰同心理創傷你又知唔知幾大？輕則一世有心理陰影 重則自殺
對一個不道德用極端手段施暴嘅強姦犯
教世人如何同佢講道德？
我明白法律上都要保障犯人嘅權益
但唔代表唔可以有個人嘅怒火
最後如果你要講道德嘅話
咁你慢慢同世界各地對強姦犯施閹割、掉石頭、打到殘廢等等嘅人講啦

講就無敵，做就碌撚

所有香港人…
你覺得姐

希望佢喺入面讀好書

二千蚊一星期每日三餐
即一舊水一餐
好撚貴

屌你死黑警又偷人ac

兩千蚊係計埋夜晚飲紅酒
正常唔飲酒 加埋千五樓下Ok
早餐四十幾
午餐五十幾六十幾
晚餐八十幾百幾

除左你d少數反對派囉 收聲啦沉默ge少數 唔好出黎獻醜

就爆1001 等樓主再開

push

長知識

咁呢個又合理價錢

I see. 唔會凍到病就得 最低要求